入嚟放低張機箱側面圖畀我打吓丁！

留名待丁

樓上已丁

btw，我自己就用緊NZXT H440

講比你聽都夠J

gtx1080 + i76700 +32gb ram + 512 samsung ssd

你會唔會有啲自視過高

狗都唔屌仲話夠Ｊ

毒撚最忌有自信

hardware嚟講暫時得深夜巴打部腦係丁得過

仲以為超級電腦

勿相認

套野幾錢

SS咩case?

cougar qbx
ss 果個火牛嚟

架車仔有咩用

btw，想換咗set電源線。有冇爸打介紹下？
我見佢啲sleeve有矽膠有網紋。應該點揀？
喺邊度有得買？淘寶？

好撚靚

好似未見到有巴打玩SLI

個人覺得SLI拎黎跑分 好少Game真係用得著

700幾萬

巴打呢個係唔係加兩把LED風扇就可以咁？

裝飾姐

最底果舊係火牛？

顯卡底下 ROG發光果舊咩黎

套野睇落好舊

而家係商用SSD年代

淘寶......

請問有冇link

商用SSD
得佢容量再大D先講啦

依家有d新enterprise ssd成15TB 一隻，應該下半年會有30同60T

顯示卡，右上先係火牛

咩箱？？

剩係問一句，你打機嗰時會唔會望個機箱？

我己做好被屌心態

咩價位

淘寶YY訂制幾好 我用緊包網線，走線超方便

我真係周不時會

J下d燈都幾爽 砌得靚緊係會望

本身放枱面就會方，宜家擺枱底就唔會鳥

發光暖爐

硬件長期唔過60度

Me too，不過出風口(機頂)都暖

我都會，仲特登set 張display卡喺full load果陣會轉唔同色 望落去感覺好爽

難道各位用AMD U？

無用埋機背個位做出風？

BTW上圖先

有啊

G skill ram?

tridenZ RGB

無諗住換埋啲模組線?

電線啊

我隻模組牛黎

淘寶訂

點解我好好地唔用翻佢比既

唔同色有d好靚 有燈都有

電線我都係用翻佢比既，廢事爆

況且d線走得好睇到嘅部分得好少 有多餘錢玩RGB好過

agger

全機corsair

RAM又用Kingston

H440幾錢邊到買
我都好想買 好靚

準備新年換corsair vengeance led 64gb
模組線喺美國運緊過嚟

叫Corsiar出埋Display佢

點解你地咁乾淨
你地有抹開機箱？

近睇會見到多塵到仆街

4年前

個地板

Psu cover

保持乾淨就無塵

睇吓中央田仲有冇，我果時喺高登果間買
黃金果間正都好似有賣綠色版 (NZXT™ H440 – Designed by Razer™)

同你一樣

邊度有得賣psu cover

新手留名學野

巴打邊機後又頂上又頂啵

有條RAM冇著燈既?

為左擺枱面冇計 隔離就係窗 暫時溫度都冇咩問題

RAM d 燈係呼吸燈效 影嘅時候禁啱暗左

有幾

別再bin了

想問下你用左幾耐
會唔會積好多塵
真心想買個箱

而家最想買都係deepcool genome rog edition 同埋570x rgb

Sli出現了 好撚正

大師知唔知香港幾時番牙石rog新果條sli橋

你指呢個?

上年我都對呢隻H440有d興趣
落到腦場試d sales推薦話aerocool隻p7-c1 d都有pwm fans hub同變色燈
後尾上去高登問巴打意見平平地買左隻pm01算

好羨慕

點解你個位咁perfect,我唔夠位放570x,只好買460x

又話香港有土地問題
個個atx,eatx

利申: itx鋼炮撚

咁多人用一體水搞到我又想用

係淘寶間 nzxt店到買
平100蚊 重送埋上屋企
我放係床下底 年幾兩年
打開都無咩塵
不過風扇位麻煩啲 我都係間中 先抹下

呢啲機點清潔

CPU一體水有咩推介

終於明白點解女人鍾意show off繪甲

回晒上面
個箱叫咩Aigo炫影,淘寶野
兩把Led扇加 Display撐(信仰燈)
風扇前面都有兩把,d 光都透到小小去後面
地板做咩

好似係呢條

Cooler Mster
Corsiar
alphacool
EK<---最惡

專登買D發光野晒電

成部機D燈開曬全日唔夠你開一盞家用燈開一個鐘既電

淘寶

真係啱啱好 高多1cm都擺唔到

條LED
搵多幾個兄弟比佢啦

咩牌子display card?

MSI黎

用緊咩機箱?

黑綠版H440

可唔可以影張正面再側少少嘅圖畀我J吓

條led下面都仲有

收工影比你，用左好耐，正面多花

H440同好

定制線黎講 Corsair 原廠買唔買得過？

大廠基本睇價，質量唔會有咩問題

請無視啲花

啲花好靚

成個設計好型

Thx 巴， 即係可以去馬

same

有條sli bridge 但係得一張卡？

溫度低唔代表功率低

我家用燈一盞22w

張檯係邊到買

但頂上同下FAN喎

有冇好介紹

為左可以隨時j 頂就頂啦 溫度冇咩問題就唔理 如果夏天頂唔順就擺番地下

btw 張枱記得冇錯喺實惠買嘅

搵日去望下先

紅蘋果

睇佢張相好似怪怪地咁 去睇實物

屌...我知邊張啦....之前都睇過

上櫃同下台加埋要4000銀

那有錢，食得唔好嘥

JLLM

唔好意思，想請問下個 keyword? 搵左好耐都搵唔到

搵唔到TOO

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【华致水冷 定制电源挡板 装饰板 ROG MSI 保护伞 DIY 图案电源盖板】￥6j4y7hmknu￥

正常人電腦

頭先好似有d問題拆黎睇順便share下,紅光好un眼遲d轉藍燈/綠燈算

留名

有啊 Corsair Sea Hawk X

終於換咗sleeve cable

有冇淘寶邊間店可以推薦下

上面巴打介紹咗YY
我覺得都幾好
佢問清楚用咩箱 咩電源 用咩卡
佢會幫你諗幾長 又或者你量完交個長度俾佢都得

1-3色線同價 3色以上加少少
邊條線 乜嘢色 你都可以訂制

我新年前訂
佢十五先發貨
SF直送香港 今日收到又放假就即刻上機

我都換左比1080

零cable management, 就算無燈都一樣un眼

不過尼龍線好粗
背板差啲冚唔埋

嘩咁多HDD 巴打做邊行?

拎黎打機 仲有相機影RAW執下相
4TB拎黎放Backup同RAW
1TB裝steam Library
下面隻Toshiba有bad sector 拎咗黎做BT碟等死
SSD裝Windows 同埋Flight Sim

用開antec d牛慣左 佢嗰條大尼龍網粗

想問下對Corsair RAM係咪一定係呼吸燈？有冇得喺CUE度set恆亮？

佢個corsair link成半年都仲係bug左剩係set到一條ram,又無得sync,所以無

ASUS ARUA唔得咩?

利申:G skill撚

屌,唔好提,用最新版aura佢仲會搞到唔著燈,要裝番舊版先著到,點解g skill待遇好咁多成2000蚊塊rog板

呢個係corsair箱係大size定細size？
我見d comment話大箱psu 走線位包唔曬 核凸過細箱
諗緊買唔買好

G Skill到今時今刻都未出自家RAM既soft

走線係有d辛苦,我用sleeved cable都係有d迫但係長既線其實可以塞矖入去psu cover度,我用既火牛rm550x都叫做長,但都夠位塞線,反正一合埋個背板乜都睇唔到

你至少有得set,我有software都係廢既

BTW TR Z RGB 本來自帶個效果已經超級Jable

一直唔敢買LED RAM就係驚佢亂咁閃
悠二巴介紹果隻K字頭有冇人用過？

點解驚佢亂咁閃

KLEVV CRAS

用住先...
［img]

無咩好J

GPU唔駛插電？

依隻好似係恆亮,corsair platinum dominator都係

可惜Corsair Dominator個Logo仲未肯轉新
唔想有唔同Logo喺同一套system

整果陣唔記得插
但gtx950本身唔駛6pin，平時打機又冇野

巴打想問下 nzxt kraken 係香港買定外國訂? 好好j

外國 香港好似無

淘寶,開箱文

[img][/img]

有無邊間自訂線平呀巴打？

記得呢個post

唔知遲下香港會唔會有代理, 貴啲但真係型到爆

之前悠二巴好似話過香港代理無計劃入,與其等行貨不如網上買啦

淘寶YY訂制

又一隻NZXTtw tt水冷其實除左平仲有乜好?效能方面如何,漏水有無得賠?

之前上網睇有得賠 但係唔記得包唔包香港

頭已側

仲有無人要貼下

Define nano s？原來前面都可以裝到Harddisk

yes,HDD應該裝下面既,不過頂住火牛同風扇所以先擺果度
btw 琴日張圖up爛左

也真係有人連1080架粒6700K都晒
小朋友返去修練返幾年先啦

搵唔返張靚啲嘅相 得返呢張
真實啲色靚好多 用手機影影到好怪好藍
CPU : Intel Core i7-6850K (LGA-2011-3 Broadwell-E)
MotherBoard : EVGA X99 FTW K
RAM : Corsair Vengeance LPX LED DDR4-3000 CL15 (8*8 64GB)
VGA : NVIDIA GeForce GTX980Ti 6GB GDDR5 384Bit @ 3 Way SLI
M.2 SSD : Samsung 950 Pro 256GB PCI-E NVMe SSD
SSDs : Plextor M5S 128GB x2 (Raid 0) + M6S 256GB x2 (Raid 0)
PSU : Corsair HX1200i 1200W 80Plus Platinum
Case : Corsair Obsidian 750D

個箱入面又亂 仲要係軟管 真係無眼睇
舊時一張980Ti加粒E3 v3就夠大 而家就
又買唔起R5E / Godlike呢啲咁很貴嘅老母板

軟管一樣咁型

EVGA X板貴到賣老母是常識吧

睇左咁多部發現高階牛Corsair真係最多 Coolermaster V排第二,台灣同大陸多人用開既seasonic同leadex就無見到

插滿8條ram 我覺得要用X99唔插滿都唔好用

EVGA user表示

EVGA都係好冷門 因為香港代理無入

始終覺得軟管無硬管咁好睇,但係依個都正 Razer fans?

on9仔以為自己套野好勁好威走去笑鳩人
980t連1070都不如 仲要係垃圾公版
evga motherboard 真係笑撚死人
board well e cpu 用咁垃圾嘅ram

唔係 是但亂買 好後悔冇買黑橙版

仲用緊4770k 想放左去換7700k

點解我張vga側邊冇燈咁垃圾

980ti 3way sli唔夠1070打

依家SLI效率好差,唔降低遊戲效能就偷笑

三張打一張？ 難怪柒警都叫英雄

呢部打機用

呢部書房文書機

文物箱

單張980ti其實同單張1070性能好接近
喺剪片之類嘅application 甚至可以屌打1080
Youtube有review 可以自己睇下
至於sli就好睇game bf4 bf1個sli profile 都寫得好好
GTA v 就有好嚴重stuttering 要開vsync/fastsync
不過有人就係鍾意幾張卡一齊 好撚型
利申1070sli

單張980Ti平均點都差1070少少嘅的確
單張980Ti個Core要超返>1350mhz先可以同1070睇齊
但有啲圖形運算1070嘅8GB 256bit GDDR5 係唔夠980Ti嘅6GB 384bit GDDR5打

諗緊換570X 定460X

換左隻守衛

570x啦,唔好好似我咁後悔

我隻460x無位放Figure

570x得2x2.5同2x3.5位真係有d令人卻步...
反而phanteks隻evoiv tg真係好吸引...雖然唔似得570x上面同前面都玻璃但係擴展方面真係贏太多

睇睇先，謝巴打

冇你哋咁多rgb （感到羡慕）

睇到大家果D再望番自己果部

浮雲黎架啫，嚇你唔到既

Maxwell同Pascal黎

專登拆埋成部機出黎

無機箱

換左cpu cooler

h440 其實好唔好
隔離登啲人係咁屌佢

呢個價位買aerocool p7-c1好似仲好

h440會唔會好食塵
係咩物料
會唔會好易花
通風好唔好？

有冇用緊h440嘅出黎解答下？

會，係咁意撞下就花，要貼張n卡貼紙遮住

呢款賣靜音 通風應該就冇其他咁好啦